點解咁多人cosplay大力水手?

點解個個男人凈係操手臂嘅
個身就薄到張紙咁
仲要矮

收聲啦布魯圖

有咩？無留意有人cosplay
不如樓主貼張你認為佢扮得樣衰既圖

係啲人凈操手臂唔操其他

對唔住囉